[I/A] 新龍珠手機game Dragonball Legends (6)

FAQ 解答下一堆人常見問題

Q 抽到邊隻邊隻隻SP應唔應該開局?

A 其實有SP已經算唔錯 呢隻game宜家有活動必中SP 浪費太多時間去刷首抽不如輕鬆開局唔好錯過活動仲好

Q 邊隻角色最勁?

A 普遍答案係比達同魔童 原因主要係比達攻高 技能仲可以同其他剎亞人完美配合 魔童可以換角頂技減傷 角色技可以幫隊員回血 防禦上相對有優勢

事實係角色互有剋制 打PVP其實係睇你角色剋唔剋到對面同Lv有冇差距 比達同魔童只係暫時有限角色中相對配合度高 但出新角之後可能又會翻盤 所以睇短線無乜意思

再講 星數有影響角色強度同被動技會升級 2星SP其實同4星EX相差唔大 唔係話SP就一定最勁(除非你超重課) 抽到乜 鐘意乜就用 唔洗睇得太死

Q 點賺錢最好?

打活動拿迪斯 有好多裝備跌 銀裝1件已經1萬 有時會一次出2-3件 越難果關越易跌稀有裝

件件裝能力數字唔同 記得留返啲能力值高嘅 拎廢嘅去賣

Q 點升級最快?

Z等級解任升 日日解 密密解就得 無其他方法

至於角色 首先一路跟主線打 打到後面 開始有200幾300級就可以轉去打活動拿迪斯或者立巴 越難關升越快

Q 升唔升主角好?

升 但優先度唔高 照計主角後面實有得buff 而且佢係目前唯一一隻光屬角

屬性五屬互有相剋 暗屬剋哂五屬(有隻王係暗 玩家角色暫無) 主角光屬就剋暗 所以主角打王有用 但因為目前得一隻王係暗 所以優先度低

另外升高仲可以用嚟素材 因為光屬唔會比人剋 所以可以當萬能key 升高lv暴力過關一嘢秒敵人

Q 完美通關送嘅稀有章有咩用?

可以入商店交換嘢 目前只有解任或者完美通關有送

最抵係交換元氣彈SP悟空 同埋各色2星超級靈魂(難跌到on9 黑仔時100場都無1粒)

Q 強化靈魂應唔應該開爆哂格佢?

金錢有限 開到夠升下一階就算 通常開最近果啲 因為用少啲錢同靈魂 300級 600級可以各升階一次解放等級上限 目前上限係1000 等級影響能力目前遠大於靈魂格 升哂角色等級有閒錢再補格仔啦

Q 點拎冒險任務委託書?

狂打PVP有勁多 兩個mode都有

Q 抽唔抽蛋好?

每日兩點重置第一抽20石最抵抽 其餘量力而為

Q 食石回體好唔好?

回體送5張跳過劵 刷靈魂刷錢特快 但前提係果關你已經金色完美過關咗 如果無特別需要抽蛋 用嚟回幾次體刷料都唔錯

最抵回法係開頭用石回 後尾用能量儲備回 因為回完頭兩次10石 後面越回越貴 20石30石40石如此類推 一日最多用石回10次體

Q SP卷 要做完新手任務先出活動任務

Q 以XXX角色擊中敵人X次
Q 使用指定屬性的角色攻擊對方就能達成
red]紅(RED)[/red]、藍(BLU)、綠(GRN)、紫(PUR)、黃(YEL)、白(LGT)、黑(DRK)
目前開放的角色中，無限、呀樂、餃子、天津飯屬於超戰士

1001 廿個鐘都唔開新POST

7日sp劵

大奇蹟日

原來有POST 只係唔同名 去返呢邊

放ac 有冇人接手 冬天想買件嬲過冬